\nomsPQuatre
\reglesPQuatre[questions]{écrire un nombre sous différentes formes}{30}
\medskip
\begin{center}
    \PQuatre[Autre,LargeurUn=2cm,Consignes="Nombre\\étudié $\triangleright$",Echelle=1,Couleur=\myPQuatreColor]{%
     \begin{tabular}{p{4cm}} Écrire sous la forme d'une somme de deux nombres.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Écrire sous la forme d'une différence de deux nombres.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Écrire sous une forme montrant que c'est le double d'un autre nombre.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Écrire sous la forme d'une fraction décimale.\end{tabular}%
    /\begin{tabular}{p{4cm}} Écrire sous la forme d'un produit de deux nombres.\end{tabular}%
    ,\rule[-5mm]{0mm}{10mm}\num{3}%
    /\rule[-5mm]{0mm}{10mm}\num{7}%
    /\rule[-5mm]{0mm}{10mm}\num{5.4}%
    /\rule[-5mm]{0mm}{10mm}\num{6.8}%
    /\rule[-5mm]{0mm}{10mm}\num{13}%
    /\rule[-5mm]{0mm}{10mm}\num{6} $\div$ \num{10}%
    }
\end{center}